男朋友畢業到依加都未揾工...

我同男朋友係讀u個陣識...一齊左兩年左右
到依加大家都畢左業
我一直都有比心機揾工 最近揾左份13k文員仔
反而佢依加連cv都未打...
問佢有咩計劃 佢又話有嫁啦...咁樣
唉 平時仲係到嫌我要番工無時間同佢扑野...
點算好....再係咁落去真係唔係辦法

13k
你條仔去洗碗都高人工過你
洗咩plan

fg 差唔多咁既價啦

咁冇計劃都有女朋友

Lm

我都係13k文員 可能係同事黎
做我女朋友好嗎

兩個都好廢

咁廢既人都有女朋友

仲有人理依個中學雞煩膠

佢有錢仔?

2位讀咩科

月經post
btw 我都想有人管

Gay post 大家都咁認真？

唔係高唔高人工問題
我理得佢做洗碗咩
但咁懶真係唔得

邊個？

畢左幾耐？

點解連登咁多白痴問非所答
一尾踩人賺錢唔夠多話人廢

btw樓主拉佢坐低同佢傾下 男人唔諗未來好唔上進
長遠黎講 對你地段關係都唔好

假膠

以為樓主幾撚有料幾撚有大志搵大錢

一睇原來 13k

D女人真係麻鳩煩 自己搵得少少好似好撚叻咁
趕住要飛左條無"上進心"既男朋友
仍然同D 狗公同事啪啪啪

揾得少就唔可以呻

嘩, 飛撚左條垃圾啦
正一廢青唔搵工淨係識扑野
樓主你快D搵過第個好碼頭啦

你開post都係想人咁答你姐
呢個年頭愛情真係好兒戲

不如我養埋佢好無

而家條仔連做個兼職賺下錢都唔肯
要留屋企打機hea等扑樓主

咁撚懶既人最睇唔過

咁撚認真回呢條on9..

自膠先